周星馳10憶富豪夢一場空...

估唔到星爺就係現實版史提芬周
睇黎佢真係要尋回初心

遲D會係廟街見到佢, 好似食神咁

食神係預言書

喂 話哂都係導演喎 俾下面得冇?

搵左幾十年錢洗你班賤民擔心佢無錢?
貧窮限制思想

老實講 佢肯做男一拍幾套戲

唔難搵返啲錢

睇你全相

個個財富增值既時候自己一鋪清袋
仲要影視界依家收曬皮

佢肯拍戲拍劇就夠

就算冇10億 啲錢都夠用十世
天才毒撚格得兩母子

佢呢鋪真係玩得太大
就算唔輸哂都無左2 3成
好似佢呢啲咁歛財既人實會覺得唔甘心

好慘

做唔返啦
做得到洗鬼搵人做
佢生活都離哂地，仲點演小市民呢d角色

佢無十億

先造假票房引佢簽約
因為中國可以造假票房
就算佢達標都可以造撚到佢達唔到標
根撚本要抽乾星爺身家話都冇咁易

周伯伯

周星馳失去了一切

又係國家引君入甕

洛克菲勒講過一個有錢人就算一夜之間冇哂身家
一年之內都會搵返

原來同佢簽約個大陸佬就係達叔個角色

星仔星哥既話都可能會鄧佢可惜
家陣人地星爺係政協 驚閪咩

拍戲咋，有錢就得喇

吹水

以佢當年咁行運

一定唔止10億

係個運行完咁解

連登仔係咁
一見到啲有錢人就突然冇咗一舊錢就會大大聲笑鳩佢哋

無身無女無親人無朋友，搵咁多帶落棺材咩

佢之前自資拍大陸好收得個幾套戲加埋都百幾億啦

反轉由 掂>死

大把人貨金

今次邊個證實了這個消息

喂！ 我有批牛肉好抵喎， 有需要打呢個電話吖

啲樓賣得出先係錢，3月是但買隻美股都執到笑啦

佢本身都唔只20億啦

佢肯出返來，唔止十億啦

On9百幾億 10-20億㗎炸

拍番套007啦

應該仲有30億身家

鮑魚唔見你益下我

佢可以千王之王唔係俾人玩，而係笑9人的角色

痴埋中國到實死

神童輝：Am I a joke to you?

有錢人總有方法收埋o的財產，例如離岸公司、户口、股票、債卷等等
周星馳做得咁既地步，實有人幫佢打理o的財產

年代唔同左啦
你估以前大家冇娛樂
垃圾笑話都紅到咩

上面睇到抽乾星爺身家
有無可能

雖然除左佢作品佩服外對佢為人都無乜好感
但你都叫得佢做星爺
就算香港資產清袋佢世界各地資產物業都夠食幾世

你睇吓農場餐廳個老闆，廿年時間都未去番最風光個陣時咁，我諗佢宜家連小康都唔算囉~

唔明點計條算賠10億
賠比大陸2/3億
再加埋7000萬佣加堂費億
最多咪蝕4/5億
屌你蘋果講啲唔講啲

申利：聽過燒山分析

以佢既名氣去做kol講返以前啲嘢都賺大把錢啦

雖然十億跌到一億都係好撚有錢
你一百萬跌到十萬都係窮
但跌就係跌架啦點解唔笑得

重點係成班鬼才編劇已經四散啦

佢無咁多現金姐
佢星加波仲有樓

佢無錢最多咪自己開套戲比自己復出告別作，功夫2囉，到時全球大賣又有返錢

歷史上有幾多人同rockefeller同級？

你識條春咩

奶共

大陸人拍篤屎出黎都照食啦

關乜事，垃圾shine明明無紅過都可以賣情懷賣回億坐滿紅館，垃圾梁炳都可以坐爆幾場，星爺肯拍會無人睇？

你望望前幾年個幾套垃圾賺幾多錢先講啦

如果佢出山 大大嘅綽頭寫星爺出山 唔爆票房先奇

其實同李白天生我材必有用一樣
李白所講既「我才」係指佢自己only

一句情懷，集體回億，告別作就得啦

洛奇拍到爛咗隔好多年，史泰龍成六十歲再拍咪又大賣

食老本終始終有完的一日

邊有咁離譜呀

星爺

仲係用最低工資請人屌D後生唔識幫佢捱
有d人係抵佢窮

你睇唔明我寫咩？

隔好多年無拍戲，人會因為新鮮感去睇，再加埋情懷，告別件點可能無人睇

仲有d綠葉拍檔
冇佢地俾周星馳反襯唔會有呢個高度

佢好似幾慳家架wo
最多損手爛腳啫..
未到攞佢命啦
雖然佢呢幾年拍都唔收得
但佢拍功夫2咪一樣大把人睇

上面話無人會睇

佢就係睇唔起啲導演編劇先要自己做哂
自己做哂姐係同之前一樣 又要搵水又要揹飛

後生睇得太簡單
周星馳係好叻 不過事實係好多人成就左一個周星馳

依家呢個時勢
一時三刻大陸都未必救到佢
返支那果班都要玩直播賣野呃錢搵食
佢應該唔會受呢套

個個拍戲都係做自己

佢而家點做返幾十年前d下把位

條友太硬頸，似丁蟹

佢最近幾套戲大陸都幾十億票房 驚佢冇錢咩

咁嘅格局都仲有人食 佢又頂到先好野
都唔知係邊到借 屈仔女俾錢

睇下佢有錢既性質lor
香港班收成期盲毛好肯定破左產就一世玩撚完

佢肯出返黎拍一百億人仔票房濕濕碎
你驚佢冇錢

佢一早回哂塘
但大劣人無腦都係會衝去睇

佢搭唔拍純港產片無運行

睇過佢幾條片，感覺呢個人相當偏執，以前做到咁大可能多少都有啲運氣

唔係話做人要下下安份守己唔追夢，但都已經損手爛腳，唔檢視下自己邊度出問題好難有得翻身，仲要已經年紀唔細

佢身家點會得10億港紙

佢肯自己做主角實賺得番

一碗嗱喳麵 唔該

比我係有錢佬都食佢啦
比人仙咗都唔知

爛船有3分釘，唔使同佢擔心

走資未

唔使做主角 佢肯出鏡哪怕一秒都大把人狗衝

連登成班社會失敗者笑星爺 “冇錢”
自我膨脹到

'你識條春咩' 正啲

一秒唔得，入場就係為咗睇佢，點知大部份時間都係睇王祖藍，我諗好多人都唔會收貨

要功夫個種程度先得

一早走咗資啦 佢有新加坡同美國國籍

無流動資金+天比高按揭，睇下捱到幾耐
純粹搞爛gag無深度又串撚過馬撚，抵死

其他人未必
但周星馳肯出嚟拍戲就實得

年紀大啦， 叫佢擔正拍一套都攞咗佢條老命

佢隻股票係邊上市
買少少等佢出返黎拍戲實爆升

「億」

發哥都57億，星爺點都唔會得10億

錢就一定夠洗架啦
但佢發奮左大半世人都做唔到大劉果種上流階層
肯定好唔甘心
仲要分分鐘輸埋比于文鳳

利申唔識佢唔係佢心裡條蟲

成龍食咁耐咪一樣大把戲拍

佢有幾十億

數據統計賀歲檔票房已經高達63億，而星爺的《新喜劇之王》僅有5億

唔知堅定流 分返比戲院 投資者 拍既成本
7除8扣 無幾多落星爺袋

除非被雜種捉去回血
唔係都好難變番普通人

叫我？

大劉本身含金鎖匙差太退
一出世就係上流人 連思想都已經唔同

我諗佢份人不嬲都唔輸得

錢事少

佢願意放低身段先算
仲有佢個名比佢自己D戲搞臭左，已經冇十年前咁神

係一套電影 唔該
封面無度過 拍完套戲求其叫演員棟係度影相就當係 失敗

導演？

政協

之前係于文鳳 但係反咗面 對薄公堂

我拍電影使你教？

我覺得佢純粹有運 運過左 就算佢個陣埋到堆都無用
同埋佢好似純靠賣樓抽佣同炒下野起家？無實業？

有特登睇下佢啲訪問
覺得佢個人性格問題係主因 想再發但思想已經停左 唔識行 行唔到 加非一般自大

但佢呢鋪都算玩太大 佢係對賭
不過相信佢點都仲有一浸但佢今次應該唔係平時話人「無左面個浸」個種咁小野

咪嗅係，萬達個仆街掙人2億後陪人上網都高收入過好多人

開始講到星爺財困咁,後尾先話根本唔知星爺幾厚底.咁講黎做乜?

其實都岩既如果有實力既話
但係香港係一個錢滾錢既地方, 無撚晒D錢搵條撚咩

佢出黎拍都應該唔掂
未必佢問題
係個環境問題

57億唔係港紙呀 係台幣

香港個邊
因為,周星馳過去得罪太多人
而導致大部份娛樂界和電影業的人,唔會同周星馳合作

吳孟達證實了這消息

差票房兩億自己買埋佢咪唔洗蝕十幾億

抵撚死支那星

佢應該起碼留左幾億養老

大劉呢十年比佢d 料先係底嗰浸, d 錢 9 成走曬去外國, 大劉最叻呢啲點會唔教精佢, 你睇大劉個大仔分到底嗰d 仲開心過上市公司果度

笑死 唔好話拍戲啦
佢出黎登台上節目 都搵到大把錢啦
洗你地擔心
仲有佢收埋大把錢啦

無話唔得 但好酸

跌幾多都係連登仔成世賺唔到既錢

聽日準時返工

聽請佢有套值 5億嘅 hifi …

報紙雜誌聽一半好。

逃學威龍2真人版

最出名個次好似係重慶大廈收購分拆出售

財技佢都仲係學唔識
上左岸仲靠本業黎搵錢，又唔係做投資者既材料
收收皮就岩

條片有講佢95年拎咗新加坡pr 有係當地投資物業
香港呢度賣剩三層樓 睇個款都係將身家轉移曬去新加坡

支那血統好奇怪, 講政治就用統治者思維, 但明明自己係屁民一個, 談論明星就個個富豪上身, 窮人唔可以談論有錢人

住到天比高，一線明星，應該仲收埋十個八個億

佢唔係移唔到民咩

佢到呢個年齡 又無兒無女
要咁多錢做咩

佢最大問題係現金流唔夠
周轉到既資產來來去去就係天比高
但拍戲乜都要洗錢, 冇得問銀行借
所以先玩對賭, 其實係另一個形式既借財仔
所謂既財技, 其實就係點樣1蚊都唔洗出, 左手交右手就賺錢

洛克菲勒個種有錢人同呢種唔一樣

如果佢真係身家大縮水，睇嚟係咪天比高風水有問題

條友成日以為自己好有才，好地地拍草根低俗喜劇咪好囉，後期自編果d簡直垃圾，又要扮高檔走藝術家路，明明佢就係草根，挑

人心不足蛇吞象

酸乜
邊個會想自己冇啦啦冇左幾億

佢點搵錢先；財技高手冇咗，拍片肺炎；咁佢點搵

邊個開戲

咁你都諗到，真係邊個割邊個『九』菜，未到最後一秒都唔知

佢講緊侵呀

淨係佢食神個名都唔止幾億啦

話曬都星爺喎俾下面

All the best

唔想做笑匠做自己就可以
食神可以唔只得一套

求其開間食神餐廳都夠啦

出返瀨尿牛丸咪得囉

幾十歲仲叫佢做小醜？ 做認真戲又唔會搵佢，叫佢做男一真係唔知做咩好

燒生話支那拍戲等於對賭，票房收入卜街要填數

咪玩啦你估人地無banker咩 一條女識幾多財技？

食神 千王之王 一樣係串過馬撚嘅角色 依家做連頭髮都唔洗染

講呢句話, 身處地點係美帝

賣牛丸

丁蟹痴撚線架屌... 負皮

星爺預言太多 估唔到連自己都預言埋

咁是旦都揾到吓錢既

但係以佢嘅性格加對電影嘅硬頸
難d

如果佢移到民應該一早已經歸隱埋

你地自己查下上市公司呢十年總共出左幾多錢糧比佢先笑佢啦佢拍戲又照收一份人工，公司又收一份人工，香港咁既息口，如果係借出黎拍戲+賠錢其實幾抵屌

重拍佢所有戲
戲名前全部加個 新 字
搵多廿次10億不是夢

搵返大劉囉

周星馳失去了一切
連登證實了這消息

個對賭條款應該玩唔到咁大

唔記得係加拿大定澳洲唔收佢，話佢黑底
可唔可以去其他歐洲國家就唔知佢有冇試過啦
不過佢而家係政協應該十成十走唔甩

其實當年農場餐廳出名d咩
點解可以開咁多分店

天比高按左11億姐，又唔係拎晒黎賠10億咁多

個對賭條款係保證4年有10億利潤，少左就要補番

就算4年一蚊都賺唔到仲要蝕錢，都可以揀回購股份，姐係嘔番13億出黎，姐係免費借13億俾星爺拎去投資

不過4年總利潤有8億 都係差2億姐

仲未計佢賣嗰13億入面有冇水份，比如本來值10億，2017年賣13億套現，依家俾番2億，賺緊大陸仔1億，仲未計13億係依4年生出黎既錢

最多係現金周轉問題，帳面一定星爺賺

8220

真係有人會信佢身家得十幾億？

一個身家得十億嘅人，會唔會每次投資都億億聲？

5億一定係蝕到入肉，因為仲要分比戲院、投資者，同埋宣傳費都上億，呢套起碼要收10億先有錢賺

大話西遊重製版

周星馳年年都要參加人大
共產黨要幫佢既話一定幫到
但係擺明中共信唔過任何香港人
第1唔比你籠裡雞作反 第2明星佢地中共可以自己製造
劉馬車 龍心 LUNCH哥呢D痴線佬都有人覺得好睇
咁要周星馳黎綁手綁腳做乜

窮極有限,仲有咁撚多物業

導演～

我第一個搵佢

一齊拍youtube

啱啱係窗口見到食神史提芬周，腳踏風火輪飛過

幻覺嚟嘅

星爺會無錢？係咪笑話黎？
你話吳孟達財困我都仲有少少機會信

連登仔：乜鳩係有限公司？

咩叫十億富豪夢成空
佢一早有十億啦

咪就係得果幾埸LO
雖然你既意思係幾埸都比多佢
食老本唔通可以食到每日開10埸SHOW座爆咩

呢條友仆街一名
有咩好討論

我都好難想像到佢會點樣財困法連登仔想像力真係驚人

真係衰到貼地既話，以佢個朵用大陸時下最興既網上帶貨...億億聲

話佢跟大劉炒樓帳面獲利44億
之後天比高輸左11億
最後出標題係 10億富豪夢碎

有冇人知個邏輯係點？

on9，佢自己個人本身就值幾十億以上
佢破產咪出黎拍返兩三套戲
正片喜劇網劇電視youtube
包保一年都變返千萬富翁

記得有個訪問佢本身想去加拿大
但新技安大佬好似因為咁大水喉唔比佢離開
所以用方法令佢拎唔到加拿大護照

最後變左新加坡

唔會包括香港堆廢老
因為佢地只係食住97前順風順水先賺到錢
無個人能力

只係食時勢既垃圾
基本轉型都唔識
成世食老本

我致肯定佢肯做番男主角，大陸票房第一都有機會破埋

你應為大陸會比你買；跟本另類天仙局

拍愛回家同金城安做孖生兄弟囉⋯

佢尾人魚大收，但就係因為佢保守，所以包左部戲比人，個個先真係賺大錢。
本來個deal 好穩陣，拍左出嚟唔會完全0票房架嘛，已經係好保守，5部爆兩部已經平手。
點知發生咁多事，直情上都唔比上，拍都唔比拍

洛奇都叫做賣 永不言敗 美國精神 每集個重心隨年齡改變
猩爺賣乜 對達哥 身邊人 尖酸刻薄 用到盡？

香港精神，白鴿眼，貪錢奶共。

第廿三屆金像獎頒獎典禮 現在開始～

于文鳳聽得多
睇樣都係第一次 幾靚喎
星爺為女死為女亡

而且Rocky Balboa後個批係講另一個人喎，猩爺唔通配黃祖男

住得響天比高，身家一早過十億啦

成龍都一億，佢肯做男主角叫價起碼兩三億

報道有講明，海外仲有資產。佢是但好似黑馬王子個陣咁話拍套戲再扭下計都收幾千萬啦。

睇一次 所有神話幻滅 ⋯

話連登仔酸

笑人跌錢 唔諗下自己搵幾多

又話比大陸佬追數。
套美人魚2 都未上映

咩時勢呀？依家大陸呢一1,2年唔再俾演員攞咁高人工啦吳京呢d都收曬皮

佢依家啲冇表情既戲？
定佢做導演、一班大陸演員食舊橋翻炒既戲？

2樣都不了

賣個名囉

憶？
靜係個名都值錢，係時間問題，又不至於輸哂
有上有落就緊架啦

also 97 跳樓果d

呢d唔叫果種有錢人
佢d 身家根本數到
身家數唔到先好意思叫自己有錢人

連登仔班垃圾仇富就緊架啦

佢寧願賠錢都唔肯自己拍

有錢都冇用
去唔到加拿大移民

真係成班仇富戇鳩仔 一有位入就要踩兩腳

點都有幾億收收埋埋嘅

以成龍周潤發黎計
支那電影片酬開到8000萬
電視劇開到1億

周星馳勤力d搵得返錢黎養老既

佢地有既錢唔係眼睇到

五十步笑百步

認真講其實成龍唔係無市場，不過適合佢既市場應該係荷里活而唔係大陸

住天比高的冇一個有好下場

于文鳳只係要返星爺承諾左賺幾多10%都7000萬

淨係幫佢買賣樓都賺7億

雖然我都好鍾意星爺，但你攞香港演員同世界級演員比又真係

返TVB 拍劇囉

類似宜家既椰林閣咁, 由收費,定位到menu都似, 個場鐘意用實金同埋騰椅, 晚飯時間餐湯餐飲之外比起佢會俾多個Jelly咁, 最後果次去仲係小學雞, 印象中d野食係正常既唔係差.

留名等睇淪落到去拍抖陰片去直播賣垃圾

星爺中期去到2000幾萬片酬個陣
香港戲已經無人想用佢
好難回到本

如果佢係拍長江七號之前瓜柴
應該上神台
地位分分鐘高過哥哥

壹周刊證實了這一消息

返大陸拍劇，大把公司lur飯應任佢揀劇本

駛擔心佢?
支那開部戲
佢肯擔正做演員, 幾億片酬都一定無走雞

美人魚2, 都未上映。
重有搵錢能力。。再搵錢

90年代初同永盛娛樂太熟，搞到冇得移。

笑能足球已經技窮，仲要返鬼国拍咁多垃圾西遊，炒香港磚頭又炒到燶咗

一定有達哥同埋真係笑話先出到,,,,不過佢兩個同星爺已經不復往來,,,

大6票房都可信, 你仲天真過天真嬌